水貨spade G 買唔買得過？

一家大細坐
會唔會伏

汽水罐
109無turbo日本仔滿人上斜應該有畫面
好處坐得算舒服，少嘢整，平

一家大細姐係幾多個先
我屋企兩老+我+我未婚妻我都買咗7人車
想大家都坐得舒服
如果想大少少又未到alphard既話
Sienta其實都唔錯
但個樣係咪人人受就下個問題

28好多車行車， 唔想中伏

十萬樓下有咩推薦

垃圾都買
佢嘅趟門真係on9到一個點

買部noah啦家庭車

上一級就sienta 再上就noah, 按自己需要

呢個真 不過揸開佛 舊果部08頂唔撚順 岩岩出多部全新

水貨大部分都係車行入㗎啦，頂多你前面有無人接過啫

40幾時出

自己bid咪無咁易中伏

我都想轉揸spade
問題係行貨冇keyless, 得水貨有
水貨又驚比人水

水貨不如買TANK，匹數係細左不過有turbo低扭好D，有雙電趟成架縮水佛咁！

自己bid番黎過20個， 不如出部solio

voxy唔會好啲咩
sienta好似好逼

睇下你長期坐7個定點啦
如果想慳油 又多數坐4-5個既話
就sienta都幾好 或者好似樓上巴打講既solio

乸型車

唔好FF
低扭係冇乜點好到
純粹係架車更加汽水罐更輕所以揸落爽

一家大細就買架新車啦
揸都安心d

宜家我都諗緊Spade
Noah
Stepwgn
Serena